（請求指教）點解大家一邊覺得港共要被推翻或解散重組，但又一邊承認呢個政權嘅合法性？

過去一年，香港人咁辛苦走上街頭抗爭嘅目的係咩大家仲記唔記得？就係要重奪政權，還政於民呀嘛（最起碼係現任政府解散重組）。自上年11月區議會選舉結束後，港共就已經係無民意授權嘅政體，佢地做嘅一切都係非法管治。但係疫情開始後，你地就不斷講政府要點點點，做D咩咩咩去控制疫情，甚至仲話某D措施做得好。其實你地咁樣做同變相認同極權嘅合法管治香港有咩分別？你地咁樣做係提高緊港共嘅認受性，說好的「光時」呢？

其次，好多人話港共防疫差，提出意見想政府點點點，話林奠害死香港人。喂，大佬呀，當初係我地提出提出攬炒先架，而家政府帶頭同你地攬炒又喊苦喊忽，畀D抗爭意志好唔好呀，我係林奠見到你班友咁on9真係心都涼晒。

第三，港共倒行逆施，做咩都錯？Sorry囉，我覺得佢地做所有嘢都係啱，因為佢地只係維護緊自己嘅權位同統治，各為其主有咩錯？唔好唔記得，我地嘅目標係要清算政府，政府同市民之間係敵對關係，既然我地想煮死港共，咁港共又有咩義務要保護我地？香港人重新掌政後會放過港共同黑警？

連登成日講，港共同香港人某程度上係處於「戰爭狀態」，係戰場上你地期望敵人會對我地仁慈？大家係精神分裂定已經忘記左初心？唔好唔記得，極權政府係唔會放過任何一個擴大自己權力嘅機會，今次疫情就係港共借衛生擴權絕佳機會。

最後，請大家畀D抗爭意志，唔好一邊話要推翻政權，但又一邊向港共搖尾乞憐，求佢地做咩咩咩去抗疫，我係港共同黑警知道真係大力恥笑你地。記住，我地無責任擁護呢個政府，港共亦無責任去保障香港人，因為係「戰場上」，大家唔應該對敵人有任何幻想。

好多人一定話我係分化撚，五毛同PR，但罵之前唔該你地諗下自己有無份去增加呢個政權嘅合法性同認受性，特別係果d話港共「做咩禁呢樣又唔禁呢樣」果D。點解林奠要聽你講？你承認佢係合法管治香港人嘅特首？

推到人回應。

又請教下鍵盤戰士你又點樣唔承認港共呢？打字邊個唔識打

連登仔=中學生
日日做題冇思辨能力
佢地日日笑人信政府
自己先係信政府
同心抗疫啦

快快手搞臨時/流亡政府啦

五毛大舉入侵連登，最後嘅自由平台好快會被和諧

唔相信自己又唔相信他人有理性
談何共同體
有病大家識避架啦 洗撚政府乜令乜令

係防疫角度有d野係相通嘅
say我為咗保護自己戴口罩，咁柒婆又叫人戴口罩
唔通我就係聽佢話咩？

起碼我無係度喊苦喊忽話政府點解唔咁咁咁做
既然唔承認政府，想煮死佢，點解又要幻想政權會企係你果邊維護你？

批評政府可以係用來connect淺藍

但無必要承認佢嘅合法性

同意層主
其實香港人進步左好多已經無再係爭取同訴求層面
依家係直接去國際線叫人制裁其實已經係進步

睇啲人係咁笑政府蠢
分唔到政府係「冇邏輯」定係「唔使邏輯淨係用權力撚鳩市民」
就知佢哋當政府自己友，而唔係敵人

會員YAHOO字典=連登仔

連登仔=中學生

因為我無槍

咁叫政府去做嘢又係咩玩法？承認極權管治香港？

批評「施政失誤」係團結人民群眾既輿輪策略

喺自由民主國家，公民可以制度內更換政權就係
極權國家係要推翻當權者，重新建立制度
而唔係祈求極權以市民利益施政

但唔係承認極權嘅借口。
而家情況係好多人都覺得政府要保護好市民，
但敵對關係下點解幻想港共會對香港人仁慈？

快D報警搵差佬幫你防疫啦
成條街好危險 拉哂D唔乾淨既人呀

push

「要政府點點點即承認佢嘅合法性」係你一個人講之嘛

你叫政府做某樣嘢，姐係承認佢嘅權力同合法管治。
你唔認同一個人會唔會畀建議佢同佢講咁多嘢？